放榜在即，我救得一個得一個！想有前途，唯有讀i大EE

只有i大EE係光明大道，唔入等乞食，入左鳩都直！
想成事有成，有前途，唯有i大EE, 係你唯一救贖！

呢個真

忠言逆耳，亦有班入唔到i大ee嘅不願面對，成日唱淡！無他，酸而已！

我就是成功例子，唔使移民亞魯阿圖，係香港鳩hea就56K個月。

唔好迷信咩兩電一鐵，呢啲係目光短淺嘅契弟想法！

要成功！就要入細公司！做in charge! 只有我屌人，無人屌我！
入兩電一鐵，你成世人契弟仲未做夠呀？

洗頭啦柒頭皮

推

依句真 上年有成半班女仔

爆緊保仲推人入 一齊乞食

又有人怕競爭唱淡

成個行頭回落先嚟讀，過多三四年直插
推人去死你因住落地獄

利申: 做公營狗唔怕

唱淡狗就係怕競爭嘅垃圾
EE明明先係長做長有，工程維修樣樣都做得，係咁唱淡人為咩

自己垃圾怕競爭吹淡EE嘅人百病纏身長命百歲

你on9架？仲推